理性分析，何家個墳應該係neo beyond做既

尋日大家都怪錯左neo beyond。
以為佢地係一班無guts既垃圾黑社會

今日佢地就絕地反擊

果然係黑社會，一做野就起左對家代言人老母個山墳

黑社會果然係香港最惡勢力

Neo beyond
全港最壞社團

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

有人話係敗和收唔到錢做

我都覺得合理

建制狗做的

總之唔會係連登做

冷氣軍師
難成大器